Studentnummer: 333431
Naam: Gerwin de Heus

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	dan is er een conflict en dat wil zeggen dat er iets bij de html zit en je dat dan even weg moet halen.

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	niet dat ik weet

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	2

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	10